有冇諗過下年係我地利記拎冠軍

前場不變 沙拿繼續屈機 鋒線冠絕歐洲

中場 多左基達 再買埋皇馬卻奧斯 或者 摩迪

後場 vvd 加多件皇巴拜事旦一件

龍 買巴塞個個

加上高普激情 下年應該提前奪冠

冇

屌你老母

點解要下年？

係都係我地曼聯拎啦🙄

樓豬你做多咗😅

呢種打法加現有既後防 應該都唔會有冠

年年都咁講 究竟幾時先拎到

仲有羅賓漢的心

到英超再改制都未拎到

如果話阿仙奴再入到歐聯八強先兌現承諾，咁等利物浦拎到英超會仲好啲。

我曼今季冇前4 換個施蒙尼番黎 順便帶埋電話佬 大巴拿 咁下季英超就夠屌打曼城 垃圾利呢d垃圾賣主力去皇巴就算鳩數啦 中堅龍門又唔夠我曼 一個ddg救全家 英超有邊隊做到?

我曼有的是錢有名氣吸球星 之後英超就拎到架啦
(Ps 摩佬就之前買多幾個球星先走唔該)

再唔係施蒙尼唔得咪再炒叫費蛇番黎

之後英超根本會去番我曼到 光頭佬未夠班

發下夢好

今年都係你啦

問過未來隊熱刺未？

未來隊利物浦

依家全敗都落唔到英冠啦

剩係插水咬人mma已經可以稱霸歐洲=.=

廢蛇唔夠膽返黎啦，有哥帥係到一陣又手震啦

做咩姐你

下年

好似你咁 做多左囉